新手買車 日本車咩牌子揸出去最有面子最型仔？

madza點睇？

is300

Mazda6
Suzuki Jimny

R35

十幾萬車，部部都差唔多
買返你2015年歐洲車啦

lexus太貴

jimny太細部

新手啊

車主唔肯講價 唉

mini gen2 幫到你

Ae110

緊係本田啦 Power of dream

老闆車 alphard, 成個老闆咁。

Hino

Isuzu

evolution; 掃把老啦

GTR

窮撚講咩有面子又型仔姐 Lexus又話貴 仲有咩日本車牌子呀大佬

日本車界既bba係邊三個？
mazda suburu？

太細啦 我唔揸細車

nsx

光岡

梯丫佬

Honda NSX / Lexus LFA

唔想雙田萬士得咪掃把佬三菱

坐後面就係 佢係揸嗰個咋

2007 Nissan Tiida st 1.8 - 4 speed

我要揸GTR

Mark X……

緊係hiace

Toyota comfort/ coaster

開始懷疑你係咪假膠

冇幾錢?
Toyota Century

新手講乜有型有面
操好手車先啦
比架又大包圍又合金軨 你揸得掂咩

Subaru WRX STi

又問
想買車黎溝女又唔認
無錢又充大頭
壞車都話要儲錢整
8萬哩數又嫌多
錢又無又要呢樣果樣
買車買到你咁真係世界級
買架kia morning全新車啦屌你

買crown comfort 日本豪車 有4座有5座

Lexus Infiniti Acura
加埋Alphard/Vellfire/Crown /Century

日産啦 gtr

gtr32

Toyota Century G60
日本天皇都係坐佢，夠有面子

型/面子視乎觀點與角度

你賣車嗰陣如果你係賣JAZZ, 保証你有面子, 保証你一出POST十九幾人炸你whatsapp, 咁受歡迎仲唔型爆? 大把面子添

Mazda Cx3

NSX啦夠哂面

ae110幫到佢

識貨之人揀三菱

Gdi偈